{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho516033/duluwa-hotel-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698996844359&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383130&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=81818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202276177&selectedRatePlan=211731390&expediaPropertyId=11028519&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부평 두루와호텔 본관"
    },
    "text": "富平トゥルワホテル本館\\n\n大韓民国仁川広域市富平区市場路12番キル31\\n\n仁川を訪問する際、富平ドゥルワホテル本館での宿泊は、優れた選択になるでしょう。 こちらではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。 富平市場駅から徒歩12分、富平駅からは13分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 ホテルのサイズは計43室で構成されています。 チェックインの開始時間は22:00からで、終了時間は23:30までです。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 到着時にフロントデスクのスタッフがチェックインをお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、身分証明書には写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満20歳から可能です。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料WiFiが提供されます。 駐車は無料で提供され、セルフ駐車と駐車代行サービスが可能です。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "富平トゥルワホテル本館は大韓民国仁川広域市富平区市場路12番キル31に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典は何ですか？",
            "answer": "富平トゥルワホテル本館では、WiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くには公共交通機関がありますか？",
            "answer": "はい、富平市場駅から徒歩12分、富平駅からは13分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの部屋数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルのサイズは計43室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は22:00からで、終了時間は23:30までです。チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はホテル側にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、身分証明書には写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは満20歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドやペットは利用できますか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で提供され、セルフ駐車と駐車代行サービスが可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された区域でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 487
    }
}